有冇人係國安法立左之後先醒覺到過去一年所謂抗爭其實都好天真

黃色經濟圈：分裂國家 3年起跳
外國戰線：勾結外國或者境外勢力 惡意憎恨並可能造成嚴重後果 3年起跳
文宣：恐怖分子 破壞交通工具、交通設施 3年起跳
35+：阻礙政府施政 3年起跳
換美金：勾結外國或者境外勢力 惡意憎恨並可能造成嚴重後果 3年起跳
和你sing：煽動分裂國家 情節嚴重者 5年起跳
仲有咩我唔記得講

呼吸都犯法
有咩天唔天真

証明呢一年真係太成功就真

agger

已經冇空間比和理非企
唔想犯法麻煩去做番藍屍

好成功 應該要自豪 你哋由零開始逼到全世界反共

仲差幾步 就到終點

今日遠比温水煮蛙到2047好 至少有希望

我覺得係成功囉！成功攬炒

點keep住落去先係問題
如果唔係只會變成另外一個8964

攬炒係setup
真正抗爭係等攬炒之後到底仲有幾多隻港豬訓醒

成功就真
迫到支那出大絕
佢冇招可出已經

藍屍都隨時中招
有邊個唔會批評政府？
拉到嘅時候
唔通話自己係藍絲
政府就會信你？

所以黃絲一定要熟讀波蘭史

There was no other way but this and we are doing good

同班支那韭菜一樣冇咁容易中招者
一唔好彩一樣要比人收割
對圈養物黎講已經算好

呢次都唔掂就直接出老解軍管

痴線仲想俾人慢慢溫水煮蛙
衰啲講到時慘既唔只係香港人啦

撞車都犯法

白撚痴 就係你做嘅全部野都拳拳到肉所以先要禁呀你做嘅野天真禁你把閪呀？

係香港嘅人都犯咗引發人民對中央政府/特區政府嘅仇恨及可能造成嚴重後果

唯一叫成功嘅撤回送中
都無埋

波蘭人所用既方法已經犯曬黨安法
已經冇任何抗爭方法係絕對合法

一開始唔係話等解放軍出黎就叫成功咩？
而家佢用比解放軍勁十倍既核彈打香港人
呢一年手足做既野邊度失敗

逼到中共痴撚咗缐亂咁立法，好成功喎。根本係幫美國上咗粒核彈

同埋愛沙尼亞 人哋講緊係成個國族差啲消滅晒都冇放棄

你出呢個post自係最天真個個喎

聽日見啦

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

攬抄成功唔等於抗爭成功
攬抄連抗爭第一步都唔算
只不過係setup一個對抗爭成功率最高既條件
成功率最高一樣唔等於有利

成本基本法俾本国安法override晒，同行基本法18條基本上異曲同工。支共應該已經有打杖準備

唔食藍店 中資已經係黃色一部份
驚佢條撚

咁宜家成功左
你打算做番港豬定繼續犯法

應該自豪見證一國一制

爛 條

根本就係送中威力加強版

其實老解同香港警犬都係做緊同一樣嘢，根本冇分別，支共冇棋了。

重點係
之後呢
大家做番個蘑菇既支那人定點

唔知幾時香港人邊有咁低能，以為搞下花臣，大陸就會驚，而家唔知邊個驚？

淨係識鳩呃，關係係點都唔清楚

一年前個個喜茶海底撈真係無眼睇

1年終於逼到某國搬石頭砸自己的腳
我由小學就開始聽要立23條啦，真係等到頸都長

其實都係將2047 提前係2020發生

可疑人物。善用起底。

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

個個覺得做和理非就燒唔到自己
咁宜家話比你知和理非同勇武一樣3年起跳
到底班人會升級定縮番去做港豬

咪係囉，黑警做咁多折墮嘢犯晒法都唔知為乜，真係好傻好天真，一條中共法例就做埋共产党嘅狗狗

黨安法真正目的係 話俾香港人同全世界知

香港人呢個身份就已經違反黨安法

調返轉諗, 唔計火魔法, 暴動手足
200萬人入面起碼有百幾萬人著數左唔使坐
蝕底既係中共, 佢1997年7月1號就即刻立國安法, 咪乜事都冇

桂山島既公屋加速起緊 = 公共超級監獄同懲教宿舍
起完移交香港政府就國安法會正式發揮效能

同意 一野搞店佢 垃圾支共驚西到

乜野都無錯
唯獨換美金真係蝕到hihi

一切都因為佳仔

如果依一年唔係我地香港人頂住，送中、23條、國歌法、國安法一早過咗，國際社會睬你都有味

一年直接逼到要一國一制
其實幾勁
只不過以後條路會越嚟越難行

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

你話俾我聽，咁能多人送頭，除咗國安法，得到d 乜 ?

港豬、omdb先會
送中修例個下就知

讚成。要出大絕

一年做既野令中共反應咁強烈
反而令我哋知道過去30年泛民既抗爭係廢既

換咩外幣？ 想去旅行就返支那啦，去日本台灣韓國咪即係勾結外國勢力lor
你食咩日本菜泰國菜，買咩外國牌子，全部都勾結外國勢力

咪撚提犯民
回歸前搞到條咁既法例隨時即刻獨立

點解夜晩永遠咁多五毛撚出現既？

冇

佢根本針住你啲戰線嚟打，點會唔中。不過就係因為咁先搞到佢個黨安法荒謬絕倫，過哂底線

推

支共從來冇底線
曬氣啦

咁外國都有底線掛

一句有險可守害死幾多手足

要來既遲早來

叫撚咗班傻閪一早醒覺

繼續玩啦整公仔整貼紙開飯堂唱歌繼續繼續

成功將時間推快27年

係外國既底線 當去到一個位take既risk大過賺到既錢咁外資就會撒

你呢啲免費幫中共放負仲離間抗爭者
亳無建議但人身攻擊多多嘅人越多 越拖累香港
你係敵人 唔洗扮同路人 我唔係弱智 冇可能會唔知你咩料
亦唔需要同你商量任何嘢

我地不知幾勁 玩到啊爺要親自落場玩
大家幾時見到一個國家可以樣衰到咁

起碼唔洗再怕佢用溫水煮蛙咁慢慢將我地無聲無息咁將我地滅族而國際社會又俾佢矇騙到丫

岩呀 一早叫你地動武唔聽呀啦殺人同顛覆國家一樣刑期

你唔需要記乜嘢幾多年起跳，總之全部有罪，刑罰由港委決定，豁免JR及上訴、無追究權，有異議者亦觸犯國安法

啱呀 溫水煮蛙仲恐怖過光明正大
好在習維尼咁弱智 如果唔係而家連登全部叫緊 我係中國人呀屌

香港人要學習面對新時代

過去嘅香港唔會再返黎

證明中共已經被逼到狗急跳牆，扮唔到了

你真係太天真
唔通做温水蛙

點解會覺得天真？
是你教我和平示威是沒有用的唔記得左
官逼就自然民反
呢啲係人既本能
正如你俾人殺都會掙扎啦
舊年邊個會知道共匪玩條國安法出黎

即時行刑都仲得

攬炒

條國安法連外國人都搞鳩埋

宜家攬炒完話比你聽唔理你做咩都好大機會比人殺
咁你打算比人殺個時先掙扎定掙扎到比人殺都在所不惜

呢一年 超班成功

依家係中共要攬炒

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

計我話樓主係最天真

見識到中共暴行咁多年，唔係而加先覺得中共好惡毒呀麻

抗爭有效，呢步棋遲早都會黎，樓主唔係諗住中共會投降認錯呀麻

中國人係食草食樹皮食自己生出黎個仔捱出黎架

無呢一年點會中共睇得起香港人要立國安法

無..真係感覺到成功爭取攬炒
謀事在人 已經成功 成事在天 依加等西方國家究竟制唔制裁
香港 或者香港人已經超額完成

公司有d鬼佬同事 以後大條道理唔鳩理佢地 唔想勾結呢d外國勢力

一國一制，唔洗估估下
支共用香港做白手套
但又要拎貞節牌坊，最撚憎

而家好！一拍兩散

冇喎屌你老母

可能過多幾年或者十幾廿年會發現一切都值得呢

係，溫水煮，得少數人覺得有問題
大多數人都唔反抗

結果就係香港無聲無息咁末日

倒不如而家咁，大多數人一齊醒
一齊說不，即使沒有好結果，至少轟烈過